就算冬天，勇武都要繼續Black block

我直接講重點

💥💥💥當你A街獅鳥左人

然後喺B喺俾人拉

因為全世界都BB既關係

點樣證明A街既人係你？

除非即場被捕

否則佢需要搜集更多證據先可以告到你坐監💥💥💥

「點解到12月

都仲有人講彩虹戰衣

我真係頂你個肺」

明唔明！

***勇武手足繼續BB

唔好俾人帶風向***

Btw

冷氣軍師又好PoPo又好

你咁樣係唔會令到我驚架

推

重點 希望大家都係著黑色長褲 有件唔太突出嘅黑色褸同大背囊

不論你係前線又好勇武又好
基本野啦
多謝巴打提醒

推好重要

冬天black bloc舒服過夏天好多

彩虹戰衣堅不了